法國啲鬼佬好不孝

清明節都唔去拜山

，，，，，，，，，，，，，

France Republic 有喺清明放假咩?

法國都要拜山？

唔放假都要去拜啦